【文宣素材分享】第一界牆紙設計大賽

自已文宣自已整
想侵侵示威者講咩自已寫

PSD Hi-Res File
Download Link

整完要印去貼牆同facebook share呀！
唔識整既你留言你句野有專人幫你整

失敗唔係因為無人撐
係因為無人知

老母一句屌醒左我，駁唔到。。

文宣組入！印刷都會出事！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

200萬人有幾多個真係睇連登

[連登大危機]核彈都唔割成句係「出師有名，核彈都唔割」

比啲時間大家諗

我都係受人所托代post

正丫喂

巴打 好多人提醒左 美國人對trump好壞參半
文宣同口號用USA唔好用trump

幫手印啲聽日揸手

小畫家之鬼

無人理😭

twitter 果邊好似幾受落

[每日一圖] 721無人被檢控

[每日一圖] 求831真相

個post咁沉你都搵到。。。好努力喎